Amat	<path-to-orig-matrix-A>
Aname	<name-given-for-matrix-A>
Atransfm	-1 [-1 indicates no transform]
Atransfp	2 [considered only with valid transfm, which is currently only "10"]
Bmat	<path-to-orig-matrix-B>
Bname	<name-given-for-matrix-B>
Btransfm	10 [-1 indicates no transform]
Btransfp	2 [considered only with valid transfm, which is currently only "10"]
usetdistancemaxforA	True	[specify whether to divide the values in matrices by TDistance.MaxValue. Ignored if readPointsA=True]
usetdistancemaxforA	True	[specify whether to divide the values in matrices by TDistance.MaxValue. Ignored if readPointsB=True]
readPointsA	False	[Read points file and compute pairwise distances for A]
readPointsB	False	[Read points file and compute pairwise distances for B]
cols	95672	[Number of columns]
rows	95672	[Number of rows, this may be different from number of columns for rectangular cases]
outdir	<path-to-out-dir>
xmaxbound	1.5	[x max size of canvas or -1 if not known in advance]
ymaxbound	1.5	[y max size of canvas or -1 if not known in advance]
xres	50	[x bins for density and histogram]
yres	50	[y bins for density and histogram]
alpha	2
pcutf	0.85
zto1	True
distcutA	0.96 [-1 indicates no cut]
distcutB	0.96 [-1 indicates no cut]
mindistA	-1 [-1 indicates no cut on minimum]
mindistB	-1 [-1 indicates no cut on minimum]
clusterfile	<path-to-cluster-file>	[or "none"]
clusters	[comma separated string of clusters to be considered as combined, or "none"]
title	Type[{5}]\nDataSet: COG 95672 with Selected 7 Clusters - COG1126,COG4608,COG3839,COG0444,COG1131,COG1136,COG3842\nDensitySat[{0}] {1}: DCut[{2}] DistType[PID] ScoreMatrix[BLOSUM62] GO[-16] GE[-4]\n{3}: DCut[{4}] DistType[PID] ScoreMatrix[BLOSUM62] GO[-16] GE[-4]
seqfile	<path-to-sequence-FastA-file	[or "none"]
lengthcut	0.2	[-1 to turn off. Meaning when > -1 is to ignores a pair if ABS(L1-L2) > lengthcut * ((L1+L2)/2)]
denomcuts	0.1,0.25,0.5,0.75	[-1 to ignore or reject if new denom < cut x old denom.]
oldscoremat	<path-to-old-norm-swgscore-file>	[or "none"]
newscoremat	<path-to-new-norm-swgscore-file>	[or "none"]
